［突發］The Defenders 正式預告！！！

lm

come as you are

正

除咗iron fist

第4個po

證明受歡迎

除咗iron fist

IRON FIST 我睇左第二定唔知第三集就放棄左 無動力追

從來未試過睇任何Marvel影視產品覺得咁難頂

DD 個能力真係廢
btw 好想睇Punisher 同埋 Ghost Rider 嘅獨立劇集
兩個都係殺人唔斬眼

AGGER 武指又唔得劇情又唔得

DD俾電視劇弱化咗

Punisher
Ghost Rider 有機咩？有電影 又有係Agents of Shield 到出現

有機會再出現

有elektra但係九成九入左魔比人控左做living weapon 好想睇佢同matthew flirt

Elektra